我係咪睇錯野，今年完全冇稅務減免????????

之前最少都有75%減
今年一蚊都唔減 係咪傻撚左

有国安法，市民安居樂業，仲邊使稅務減免

source?

收到稅單

唔係有咩？ 你預繳多咋？

預 繳下年

預繳下年當然冇今年既reduction

今年明明係減100%

英國無減？

今年仲赤字唔知幾多億
下年仲唔加你稅

好彩年頭攞左60000免稅額
都慳番唔小